『賭海明燈』 目標 ： 中腳唔中膽，有錢收自切

先黎一張事後飛

gun

贏幾多

0

跟左第三場 自己買錯左 買左14 冇買13

睇錯野輸左

單膽唔見景，雙膽中一隻。

咁三膽囉呢場

隻8 第6喎巴打

廿蚊算

新手唔識

有膽就無腳